強國最新中學男女髮型統一規範

9月14日，河北石家莊部分學生反映，學校要求女生統一髮型，且細節過於苛刻。根據學校規定，除了少數的藝術生可以留長髮外，其他女學生被要求：前不遮眉，後不搭領，側不遮耳，統一假小子髮型，每日小檢查，每個月大檢查。有女生表示，經常被誤認為是男生。

學校認為，中學生尤其是高中生學習壓力很大，學習時間很緊，如果頭髮太長，就需要花費很多時間去打理，女孩子頭髮長了，容易髒，清洗起來又麻煩，而且早上起來梳頭也是個挺浪費時間的事，如果都是齊耳短髮，可以省去不少的洗頭，打理頭髮的時間。男孩子幾毫米的短髮就更好打理了，早上洗臉的時候把毛巾往頭上一抹，順便把頭就洗了。校方認為，短髮節約打理的時間，可以有更多的時間用來學習。

其次，學校之所以規定學生髮型還有一個重要的原因，防止學生早戀！中學生正處於青春期，容易對異性產生好感，如果髮型太有特色，容易吸引異性目光。大家都是清一色的短髮，配上寬大的校服，不注意看你都分不清男女，早戀的機率自然大大降低。學校熱衷短髮還有一個原因就是杜絕學生的攀比，統一服裝，統一髮型，學生的攀比自然無從比起，也就有更多的時間精力用於學習。

認清邊個靚仔靚女
都係一件好事

印仔最開心

屌咁似北韓嗰啲男女只可以剪特定嘅髮型

係咪學校太淫亂冇哂處女上供比領導

提早擴軍？

終於變到北韓咁

另我諗起好耐之前，亂馬1/2有類似既劇情。

感謝黨畀你地留頭髮
如果係美國 一早捉你剃光頭啦！

除了少數的藝術生可以留長髮外

做乜鳩？長頭髮藝術啲定讀藝術有特權？

中國人啲價值觀真係好撚難理解

第一張係男定女

好撚七

同支那狗一樣

「現在已經鬆很多了」

北韓仲多選題過西朝鮮

好襯佢地呀

笑左

北韓政策

全部無jj 好難分

幾時禁止做愛？

會變gay

屌你....古代都好過你

唔洗你留辮就要感謝黨啦

你養一堆豬會唔會鐘意啲豬隻隻唔同樣？

又真

why 藝術生可以留長髮

支那人咪KEEP住照含

依方面開明過香港

一開燈：我操，你居然是個男人！

西朝鮮又向朝鮮化邁進一大步

藝校要進貢畀權貴嘛

上咸網search藝校

loose pussy

返校...

留髮不留頭
留頭不留髮

直接去返ching 朝添啦

紅衛兵

睇黎太監都就黎可以重返現代

北韓咁

初夜權

安能辨我是雄雌

咁咪無得忘了愛

搵咗好耐都搵唔到女同學
屌！原來第一張已經係

一開始仲以為係未開始發育嘅初中生

剪到成個死白痴弱智咁

自然捲仆街啦
削薄打散有層次

冇可能
強國想要多d奴隸

光頭都唔比

支那倒退五十年

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

方便管啲學生

領導唔食短髮妹

習大大話要慳水呀

言論自由 0/1

成個中國都要啦，幾時全國化。 好想見到北京上海妹變boy

清朝
留頭不留髮
留髮不留頭

咁唔使髮型師 點內循環呀

都唔係第一日啦，廿年前就係咁

依d就分裂國家啦屌你老母華大媽

12好靚

本是同根生

人地多好多款架 至少多過一款

其次，學校之所以規定學生髮型還有一個重要的原因，防止學生早戀！

短頭髮同長頭髮大波，咪一樣屌

頭髮都要管

大陸藝考生包括埋啲跳舞演藝嘅女女 人地要進貢俾領導

可能係明星就可以留

入冊車頭相，屌你老味CCP

北韓好睇啲 起碼唔洗軍裝

支持 最好唔只學生,全國成年人都係咁笑撚死人

其實北韓都唔得閒點理你

讀完書就要當兵，早D習慣當兵生活姐

演藝學校嗰啲靚女

幾有中國風情

個男成個rich chigga咁既樣

點肯定空出黎既時間係學習而唔係去左玩？
有無專人去屋企24h檢查先？

無就咪講嚴啦做d唔做d
唔差在要求全部學生訓覺時戴耳機聽課文啦

又係d有權力既人用自己既諗法強迫人去做 再用好黎包裝自己既橫x霸道

文化馬克思主義
物理上重新定義性別，社會建構新的男女平等
從此再無壓迫同被壓迫者，達到人性的統一
- Brave New World

文革個陣 試過唔成功，宜家再搞多次
諗起都痴線 可唔可以放過地球人

就黎出埋改名list

官妓候備役當然要打扮靚靚

笑到我仆街

北韓都叫有得喺條list入面揀

唔好笑台灣戎嚴動員勘亂時期，全部一撚樣，所以秦祥林，秦漢真係好靚仔

十一哥大叫無癮

分裂國家 拉得

屌

好柒個個剪到班狗咁

反了反了

大家都是清一色的短髮，配上寬大的校服，不注意看你都分不清男女，早戀的機率自然大大降低。

一定多咗好多基佬

咩事，校長呀？

合成人

以後佢哋中學拍拖去到插果下先知對方有鳩

變到文革咁，啲人一式一樣

中學生不得談戀愛 只可讀書

nice rule

個仆街校長

唔好講笑
佢地真係會感謝黨
呢篇新聞大陸version係講D學校管得太嚴，教育部都鬧

共剷黨個玩法係錯嘅永完係下級
官位越高越英明
黨中央就永遠係最好嗰個

翻學樂趣都無埋

個個剪到城城咁

但你提供樂趣比其他人

唔要髮型師咪多啲理髮師，依家興消費降級

到時就成班gay佬 lesbian

原來呢個世界真係有時差
2020年香港對返大陸係邊一年

。校方認為，短髮節約打理的時間，可以有更多的時間用來學習。
其次，學校之所以規定學生髮型還有一個重要的原因，防止學生早戀！

全部光頭著和尚袍咪得

我啲頭髮重長過第一幅圖個女仔

留髮不留頭
歷史總是驚人的相似

北韓都仲有幾款選擇
強國仲衰過北韓

真的是個boy

好似無咩分別

認真軍佬頭唔係個個都做到

來來去去可以揀十幾個髮型 使乜要搞到自己好似男人婆咁咁臭閪

老老實實
香港個會展頭都幾統一

MC正到仆街 咪拎佢同啲強國女人比

以為2個男仔

應個個剪bieber頭

極權國家講咩自由，好合理

男男女女分不清

Diu

我揾左好耐都唔見女生標準髮形係邊

支那男一向都係呢啲柒樣架啦

個樣有啲似小s

唸起加埋佢地成日既著既衫

唔重視人權嘅地方，冇人權唔係好正常咩

支持，支那愈on9愈好

呢張圖啲留言講得好啱唔知點解睇樣呢個post覺得幾沉重
真係唔當人係人，扼殺學生自我，同化成為讀書/國家機器......

專心讀書，唔好胡思亂想

平頭,髮線後果班好慘wo

剪到咁不如剪光頭好過

2047後香港

成個北韓咁
改革開放你老母咩，明明不斷倒退緊

巴打識嘢
屌真係好撚醜惡

我一開始諗緊女髮型去左邊，跟住一碌番轉頭

仆街，原來第一張就係女

個價值觀就係有班人有特權囉
官二代呀，俾官二代睇中嘅人呀

剪金仔返學

藝術類既用頭髮畫畫

On 9 靚起上黎有丁都照插你又吹得佢漲咩
鼓勵校園性愛就真今日去男廁扑完嘢，聽日去女廁扑野又得，得咗反正大家都係男仔頭（男仔駁個髮加長佢），搏你認唔到咁多個

留髮不留頭

清朝

連髮型都要管

留頭不留髮
留髮不留頭

呢樣野我認為唔需要等到2047

如果比條女含緊，睇睇下變左條仔...

沒有官迫那來民反

信黨不怕！以後全部唔比拍拖，只可以聽黨指揮交配！

正想問女嘅髮型去左邊

笑死

Skinhead難唔到老陳

咁藝術都有舞蹈要set頭ge

中共對個d 齋up 冇行動既人唔係咁理

支那呢單又係校長

除左咁真係諗唔到其他理由

2,5仲好啦。。。

笑晒

冇所謂啦 熄燈乜都睇唔到

同性早戀

方便人面監測？

北韓？

一個唔容許有個人思想既地方真係好恐怖
其實你明知你面前果D 所謂老師係錯, 可能自己既價值觀先係正常果個
但係佢地就係好似喪屍咁, 一味用群眾壓力, 用不對等既武力逼你就範

果D 所謂老師, 其實你教番佢地正常既價值觀都仲得
就算成個國家, 成個社會既價值觀都係錯曬
唔會尊敬個人意志, 而係一味覺得服從黨就係對
咁樣既一個冇自我思想既群體, 呢D 真係人既生存方式, 而唔係蓄牲?

應該係藝術生有大撚把時間打理頭髮
或者毒得滯無人想同佢攀比

仲可以剪金仔undercut, 潮流尖端

長頭髮驚影唔到個樣
仲點人臉識別

人地美欺都係抄佢

香島中學幾時實行阿？

中國就係咁。
之前見到有中國網民話，政府點會允許適齡嘅生產資源搞同性戀。佢哋都好清楚自己嘅定位就係增產報國，之前要你生一個就一個，而家叫你生兩個就生兩個。
你的身體不是你的。

一路都唔明點解唔索性分男校女校

1號短髮係咪而家興返
間中喺街都見到啲女剪呢種短髮

到時係街見到邊個學生妹留長髮
就知邊個係官妓/特權階級

唔畀有「自由」思想同選擇
洗腦嘅一部分

咪又係照屌

Push.

想知頭髮薄可以點剪圖中任何一個頭

亂馬個校長

好容易屌錯仔
U 竟然是個boy

上堂扯唔起

是

剝奪自由意志的種子，由個人外觀選擇權入手，從小訓練強烈服從性的豬。
支那不嬲都冇「個人」，只有「單位」。

香港學校啲髮禁都唔野小
對女仔都還好
男仔要唔過眉唔過耳唔過領
好撚法西斯

要fing 水髮

留頭不留髮？

想剪牙習個髮型，點同飛髮師傅講？

太鬆了

其實係好事 讀緊書扮靚真係唔點

其實望落都幾唔錯

屌你老母 唔比返學咪冇早戀囉
人都唔識多個添 識到人就有機會架啦
咁撚鍾意管 唔管下班學生讀書成績
一唔到7成就扣社會評分 低過合格就連網都上唔到 睇下有冇人唔讀書

個個都賊眉賊眼